11月6日又係一個美國分勝負日子

美國就好撚公平既, 全部都係平民一人一票決定
到底班平民仲係決定投民主黨, 每年就繼續放班窮移民入黎攪攪陣
定係決定跟共和黨搵食, 唔想再收d窮人入黎
好快就知答案 記住所有野都係好公平, 由平民投票決定

其實邊個贏都唔會改變對支那政策
只會係國內政策多啲阻滯
宜家仲有邊個民主黨人敢出聲幫支那呀

大家都係估估下 d人未選之前都以為trump無可能做總統

諗起侵當選果日真係驚為天人
就算支持者都冇諗過有得贏
但點票果刻居然由頭帶到尾

由頭帶到尾咩, 開頭好似點果時都係希拉利領先, 最後先超越返 (係tbb睇)

領先既時間好短